LIHKG又何嘗不是祖舜眼中的backup佬？

鬼叫佢唔整好個app

要返去？不了

改番係HKG+先啱